我對囝好frd

比我捉到kisskiss

比俾被 真係唔多識分, 請賜教
再求問, 嘅 倉頡點打

畀=主動(意思=給)
俾=被動(意思=被)
比=比較

嘅
口日戈山
(如果電腦未開hkscs)口竹心山

關你撚事咩 比

長知識了
原來仲有個畀
嘅嘅嘅嘅... 原來打到嘅, 上網都搵唔到...

重有
仲有

請問你係片入面個博士, 定唱歌嗰到其中一個
咁都記得

你上google打:
重 仲
第一個searching result就係依條片

GAY